成日話人民鬥人民會失焦，畫面唔好睇，我想問....

歐洲難民危機那時，啲難民又老強又殺人

點解歐洲各國都係照收留佢地

成日諗到歐美會因為一兩件唔好睇嘅事，就民意逆轉，啲人係咪低能？

人地啲議員心水清過你地啦！

講依啲說話
有無出過嚟遊行？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

問題係民眾鬥民眾根本唔會完

人民鬥人民根本就避免唔到

問題唔係我地想鬥, 係政府派呢班人出黎主動鬥我地.

黑警就衝, 對藍屍就縮, 其實係咩原理?

講真人地打
點都還手啦
點可以龜縮
話轉方向就戇鳩
又唔見啲左膠上前做肉盾

因為外國睇到香港示威幾和平同佢地比可愛到on9
打又唔還手店又唔搶
如果變成二批互打睇落去就同佢地冇分別

係人地覺得你失左焦
自衛勇武ok 但唔主動挑釁

人嚟架
家陣寵物咩？
兔仔遇到危險都咬人啦
人地睇大局觀
唔好當歐美啲議員戇鳩啦
一兩單還拖、汽油彈就逆轉
啲思維同藍絲思維一樣

邊次主動挑釁

反送中運動持續逾百日，警方濫暴及濫捕情況未遏止，更越揭越醜惡。國際特赦組織最新報告揭示警方在拘捕時犯下最少6宗人道罪行，示威者被制服後不但遭毒打，有人在警署內被警員以硬物打雙腿，更被警員以雷射筆直射眼睛；有人目睹警員強迫一男童用雷射筆直射自己眼睛20秒；大量示威者亦被延誤送院，有被捕人士遭拖行及被警棍打傷後等足8小時才送院。組織狠批警隊有明顯報復心態，以非法手段對付示威者，部份更構成酷刑，違反國際人權法。

國際特赦組織今年9月5日至12日訪問了21名被捕人士，收集了來自律師及醫護人員等的證詞，發現自6月大規模示威以來，警方濫暴日益嚴重，不但對被制服人士施以不合理暴力；有被捕者更在警署及警車等警隊設施內被虐待；警方亦無理對示威者作全裸搜身、拖延將傷者送院及讓其接受法律支援，及進行濫捕。

組織透過訪問，發現警察暴行主要出現在拘捕前和拘捕期間，多宗個案顯示虐待行為似乎是對被捕者不合作的懲罰，甚至是酷刑式對待。在21宗個案中，逾85%（18人）因被毆打入院，大部份住院1至2日，3人留院5天，最長要住院逾一周。被捕人士傷勢包括手臂多重骨折、臉上骨折、頭部有一處或多處傷口需縫針，甚至有人被捕時神智不清，有人眼睛被警棍擊中後，再被胡椒噴霧噴眼。

組織接觸到一名8月在新界示威後被捕的男子，他拒絕回答警方問題後被數名警員毒打，威脅若他保護自己就會打斷他雙手。他說：「我覺得自己雙腿被硬物打，一人把我翻過來，把膝蓋壓在我胸前。我感到骨頭疼痛，嘗試大叫，但無法呼吸及說話。」其間有警員撐開其眼睛用雷射筆直射其眼，反問他是否喜歡用筆照人，他因骨折和內出血留院數天。

另一名8月在深水埗被捕的男子，警員要求他將電話解鎖被拒，威脅他要電擊其生殖器官。他扣留時更目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己眼睛約20秒，警員對男童說：「如果你那麼想用筆照向我們，你為什麼不照照自己？」但受訪者未有披露男童年紀。

組織亦指警方拘捕時使用過度武力越趨嚴重，幾乎所有受訪者均指即使無反抗，被捕後亦被毆打。有男子8月時在尖沙嘴被速龍小隊用警棍打頸和肩膀，將其臉壓在地上及踢傷，三名速龍壓在他身上令他肋骨劇痛，禁止他發聲及反問他是否當自己英雄，他因肋骨骨折等留院兩天。有女被捕人士聲稱被要求全裸搜身，更被女警嘲笑侮辱。

國際特赦組織稱受訪者擔心被報復，不願公開身份及傷勢相片，但組織已核對醫療紀錄，有證據顯示警隊有明顯報復心態，以非法手段對付在示威者，違反國際人權法。按國際人權法，警察只能在絕對必要時使用相稱武力，並盡量減少傷害。他們認為虐待行為普遍，警方不再能自己查自己，呼籲港府進行獨立及公正的調查。

曾在前線協助示威者的公立醫院王醫生（化名）稱，示威者從遠距離用觀星筆射向警員，若警方有保護裝備，理論上難受傷害；但若警員極近距離用雷射光線直射被捕者眼睛，則會造成較嚴重傷害，反映警員一向對被捕人士報復，以其人之道還治其人之身，擔心未來示威中，警方武力會對示威者造成永久傷殘，如水炮車射中示威者，或令他們撼到硬物以致頭部重創，或有生命危險。

警方回應稱不評論個別事件，重申尊重被羈留人士尊嚴和權利，如被羈留人士要求或值日官認為他們需接受治療，會將其送院；在不妨礙調查過程下，被羈留人士會獲安排尋求法律援助、與親友聯絡等。警方使用武力有嚴格指引，會使用最低武力。任何被羈留人士於羈留時有不滿可投訴，投訴警察課會公正調查。

左膠大愛撚係邊啊

民智已開，唔會咁易逆轉啦

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK